百多名民主派區選候選人聯合聲明--112維多利亞公園中央草坪選舉聚會

對於警方對2019年11月2日維園集會發出禁止集會通知書，百多名民主派區議會選舉候選人在此表示強烈譴責警方打壓市民在《基本法》下的集會自由。

守護香港人的言論和集會自由，是民主派候選人的共同理念。百多名候選人現宣布，積極考慮根據《選舉條例》第12(5)條，於2019年11月2日下午三時正，在維多利亞公園中央草坪發起選舉聚會。候選人會在草坪的不同位置各自進行選舉聚會，每個聚會歡迎不多於50名支持者出席，無須通知警方。

各名候選人將會各自在選舉聚會上重申捍衛港人自由的立場，呼籲選民在選舉中支持民主派候選人。

2019年11月1日
聯署名單︰(有*號為現任區議員)(截至1/11 13:00)

港島區(17名)

中西區區議會
1. 西環區候選人 彭家浩
2. 水街區候選人 何致宏
3. 觀龍區候選人 周世傑
4. 觀龍區候選人 梁晃維

灣仔區議會
1. 維園區候選人 李永財

東區區議會
1. 漁灣區候選人 徐子見*
2. 興民區候選人 謝妙儀
3. 翠德區候選人 蔡志強
4. 佳曉區候選人 黎梓欣
5. 環翠區候選人 吳卓燁
6. 景怡區候選人 曾因瑩
7. 小西灣區候選人 陳榮泰
8. 欣藍區候選人 李鳳琼
9. 筲箕灣區候選人 梁詠詩

南區區議會
1. 赤柱及石澳區候選人 彭卓棋
2. 香港仔區候選人 黃銳熺
3. 田灣區候選人 袁嘉蔚

九龍西(14名)

油尖旺區議會
1. 大角咀北區候選人 李傲然
2. 尖沙咀西區候選人 陳嘉朗
3. 旺角西區候選人 陳源彬
4. 佐敦南區候選人 陳梓維
5. 旺角東區候選人 林兆彬
6. 尖沙咀中區候選人 賀卓軒
7. 大南區候選人 李國權
8. 旺角南區候選人 朱江瑋
9. 佐敦西侯選人 朱慧芳

深水埗區議會
1. 長沙灣區候選人 李文浩

九龍城區議會
1. 樂民區候選人 林正軒
2. 土瓜灣南區候選人 李軒朗
3. 海心區候選人 童繼民
4. 馬頭圍區候選人 曾健超

九龍東(3名)

黃大仙區議會
1. 東頭區候選人 溫子眾

觀塘區議會
1. 月華區候選人 梁凱晴
2. 藍田區候選人 馮德森

新界西(48名)

荃灣區議會
1. 楊屋道區候選人 林錫添
2. 祈德尊區候選人 陳劍琴
3. 福來區候選人 伍嘉儀
4. 馬灣區候選人 倫智偉
5. 愉景區候選人 劉卓裕
6. 海濱區候選人 岑敖暉
7. 麗濤區候選人 謝旻澤
8. 荃灣郊區候選人 譚蓓欣

屯門區議會
1. 三聖區候選人 巫堃泰
2. 景興區候選人 羅焯勇
3. 新墟區候選人 張可森
4. 興澤區候選人 曾振興
5. 寶田區候選人 張贊華
6. 山景區候選人 黃丹晴
7. 富新區候選人 李家偉
8. 翠興區候選人 潘智鍵
9. 良景區候選人 王德源
10. 田景區候選人 梁灝文
11. 龍門區候選人 曾錦榮
12. 富泰區候選人 何國豪
13. 屯門鄉郊區候選人 張錦雄

元朗區議會
1. 頌栢區候選人 張國棟
2. 宏逸區候選人 巫啟航
3. 元龍區候選人 張秀賢
4. 頌華區候選人 陳詩雅
5. 天恒區候選人 王百羽
6. 瑞華區候選人 林進
7. 天盛區候選人 侯文健
8. 天耀區候選人 何惠彬
9. 嘉湖北區候選人 伍健偉
10. 悅恩區候選人 康展華
11. 洪福區候選人 陳樹暉
12. 屏山中區候選人 張智陽
13. 頌栢區候選人 李煒鋒
14. 晴景區候選人 郭文浩
15. 錦田區候選人 李頌慈
16. 鳳翔區候選人 麥業成
17. 元朗中心區候選人 石景澄
18. 八鄉北區候選人 李根銘
19. 富恩選區候選人 關俊笙
20. 十八鄉中區候選人 方浩軒
21. 十八鄉北區候選人 劉晉宇
22. 十八鄉西區候選人 司徒博文

葵青區議會
1. 長安區候選人 張文龍
2. 青衣南區候選人 郭子健
3. 葵盛東邨區候選人 周偉雄*
4. 翠怡區候選人 黃俊達

離島區議會
1. 東涌南區候選人 王進洋

新界東(46名)

沙田區議會
1. 禾輋邨區候選人 李志宏
2. 下城門區候選人 黃浩鋒
3. 博康區候選人 趙柱幫*
4. 愉城區候選人 石威廉
5. 翠田區候選人 許銳宇*
6. 沙角區候選人 陳兆陽*
7. 王屋區候選人 黎梓恩*
8. 松田區候選人 黃學禮*
9. 帝怡區候選人 謝潔泳
10. 錦濤區候選人 陳天俊
11. 馬鞍山市中心區候選人 邱文勁
12. 鞍泰區候選人 鄭仲恒
13. 馬鞍山市中心區候選人 鍾禮謙
14. 乙泉區候選人 丘文俊*
15. 田心區候選人 曾杰
16. 水泉澳區候選人 盧德明
17. 愉欣區候選人 勞越洲
18. 烏溪沙區候選人 李永成*
19. 大圍區候選人 鄒家成
20. 錦英區候選人 丁仕元*
21. 徑口區候選人 吳錦雄*
22. 顯嘉區候選人 張宇添

西貢區議會
1. 德明區候選人 鄭仲文
2. 環保北候選人 陳展浚
3. 厚德區候選人 王卓雅
4. 環保南區候選人 姜新華
5. 都善區候選人 李栢棠
6. 坑口東候選人 李賢浩
7. 富藍區候選人 陳耀初
8. 翠林區候選人 蔡明禧
9. 彩健區候選人 陳緯烈
10. 景林區候選人 張偉超

北區區議會
1. 祥華區候選人 黃嘉浩
2. 盛福區候選人 呂智恆
3. 清河區候選人 袁浩倫
4. 聯和墟候選人 周錦豪
5. 粉嶺南候選人 張正皓
6. 上水鄉郊候選人 侯曉彤
7. 華都區候選人 張浚偉
8. 華明區候選人 劉嘉豪
9. 石湖墟區候選人 梁金成
10. 鳳翠區候選人 蔣旻正

大埔區議會
1. 頌汀區候選人 文念志
2. 大元區候選人 區鎮濠
3. 宏福區候選人 姚鈞豪
4. 廣福及寶湖區候選人 連桷璋

總數︰128名

甴近平

Gogogo

我去凱晴果個，唔好同我爭

希望劉匡穎先生可以請其他人點人數

在此本人感謝劉匡穎先生團隊多次付出

希望劉匡穎先生可以請其他人點人數,如民陣義工,亦希望各義工唔好報細數

明天極有可能有臥底拆港鐵,等黑警有藉口封鐵+提早解散集會,好似上兩次出聲明話不拆港鐵有沒有用?